Nba榜首大戰，恐怖的99比47！無法更改的大結局

勇士先發五虎太強了

香港時間3月9日，金州勇士122-105戰勝丹佛金塊。湯臣在缺席了兩場比賽之後回歸賽場，本場比賽，他全場砍下39分，飆中了9記三分球，而在湯臣的帶領下，勇士的正選一共得到99分，而金塊正選只得到47分。

本場比賽一開始，勇士隊就打出了氣勢，特別是湯臣回來之後，手感爆棚，湯臣在19分鐘的時間里，砍下了27分，正負值達到+32，更可怕的是，這樣的數據，金塊陣容中的正選在19分鐘內都達不到。

當時比賽第二節過半，金塊的正選竟然只得到11分，而後備就貢獻了35分。而當時，勇士隊的後備竟然只有盧尼貢獻的3分。這樣一來，勇士依靠著主力陣容打垮金塊，而金塊則憑藉著後備陣容為自己續命。

值得一提的是，莫里斯和比斯利兩人各自貢獻了金塊本場比賽的最高分17分，而他倆是球隊的後備球員。但是，兩人的上場時間卻沒有比正選少。莫里斯一共上場了28分鐘，比斯利則上場了26分鐘。

自從全明星賽以來，勇士隊上下對正選陣容的的依賴非常大，這也造成了此前湯臣不在場上時，球隊進入比賽狀態慢熱的主要原因。不過，現在當勇士再次集齊五巨頭的時候，球隊大勝西岸第二，並且將勝場差擴大到了兩個。（Emily）

兩隊下流垃圾

根本勇士就champ硬
我係金塊就tank 多幾年先

屌你老咪報紙紙佬嘩眾取寵。完場又咪GSW-DEN 122- 105. 講到好似炒人個dou咁！

有睇場波, 唔係話真係完全冇得打